穆迪講到明 親中既香港 信貸評級會一定跌

穆迪係三大信貸評級
雖然最近排香港仍然係A2 中國係B2
但係講到明如果香港親中既話 信貸評級就會跌
任何香港公司政苦 想人借錢一定會睇信貸評級